

/* 
    При выполнении домашнего задания используйте только те конструкции,
    которые есть в уроке.

    TASK 0:

    Напишите функцию sum(c,t), которая возвращает результат суммы c,t

*/

/* 
    TASK 1:

    Напишите функцию min(a,b), которая возвращает меньшее из чисел a и b

*/

/* 
    TASK 2:

    Напишите функцию pow(x,n), которая возвращает x, в степени n

*/

/* 
    TASK 3:

    Напишите функцию, которая принимает число,
    и возвращает строку "четное" или "нечетное".

*/

/* 
    TASK 4:

    Напишите функцию getColor(23, 100, 134), которая будет принимать три аргумента 
    и возвращать строку вида "rgb(23,100,134)". 
    Если какой-либо из аргументов не задан: например, третий:
    мы вызываем функцию getColor(23,100), в таком случае мы должны
    получить строку "rgb(23,100,0)"

*/

/* 
    TASK 5:

    Напишите 2 функции:

    Первая функция squareNumber(num) должна принимать число, и возвращать квадрат этого числа

    Вторая функция запрашивает у пользователя число от 18 до 50.
    Если пользователь ввел НЕ число, то сделайте ему одно замечание,
    если число, то вызовете функцию squareNumber передав в нее это самое число.
    Необходимо вывести результат пользователю (Либо замечание, либо квадрат числа).  

*/



